入良景邨「還拖」

今朝去街市買餸，路過聽到4條軍裝傾計，話要約埋一齊去「還拖」

乜果班冚家剷而家興4個一齊行必

逆市加人工 （人生勝利組）

關唔關事？

關..